bomba同cctvb用埋同一個bgm

啱啱大家有冇無意中聽到！？
利申：屋企人睇緊frozen

留意嚟做乜鬼 關我地撚事
天下烏鴉一樣黑

唔理佢哋咪得囉， 開咁多post講佢哋做乜？ 想佢哋有熱度